香港8個傑出運動員竟然冇曹星如份???

邊個投票架???點解咁離譜都有

曹君如 - 打交
達哥 - 電競
仲有邊幾個

toyz

電競一哥

好似話佢唔係拳擊總會成員所以冇份

詳情真係唔清楚

羅意庭
Wucfu

達哥係綜合娛樂

Wucfu - 袋底健身

曹星如
蔣嘉琪
韋達
潘頓
郭能
達哥
白鶴
劉德華

不招人妒是庸才

香港之子都冇份？
有人想令香港之光不光？

真

今天 香港殺死了星如

牙rex